［求屌醒］女人真係好難明

水泡黎咋

買老麥果到衰左啦
你應該叫力自己麥麥送啦
點會男人老狗去幫人買m記

男人隨傳隨到係吸引唔到女

呢壇野真係衰鳩曬
事後WhatsApp問返佢開唔開心 話想食就即刻有得食
佢覆我單字「係」
之後我無再主動搵過佢

佢答完個係，你千其唔好覆，咪撚理佢

唔好浪費時間，等佢再主動搵你再算

唔鍾意人又要俾錯覺人
呢啲野我自己就真係做唔出啦

我無覆佢
都痴撚線既
買完俾你就咁接完就調頭走
都算啦
仲要單字覆我
真係佛都有火

果幾十蚊我跌撚左都無咁嬲

我EX同你情況差唔多
一開始比好多signal你
但原來已經有男朋友
不過就long D
佢發現佢條仔有第個
就搵著我黎搞
結果我比食左佢隻豬
佢話佢之前淨係肯幫條仔打飛機
後來我發現佢原來有仔就分手
佢就發顛話我食左佢隻豬要我娶佢
又吹話自己有左
又電話又上門騷擾
我最後要搬屋換電話避左佢
簡直惡夢

唔係比錯覺你 其實佢純粹想激佢男朋友 你只係水泡 唔好有咩希望佢會同你一齊 請及早離開依啲㚖閪 唔係害撚左自己

你會唔會做人第三者？

千祈唔好認真囉
當佢係免費雞既心態就得

下次你想做個樣野之前停一停 諗一諗
例如你會唔會半夜買M記比隻雞？

如果調整到個心態就可以繼續玩
唔係就要及早止蝕離場

咁我又唔明喎
佢對我做呢啲野
佢男朋友又唔會知
如果佢男朋友知
咁樣激法仲忍到？

咁我又無食到佢

唔會
衰就衰在我係最後先知佢有男朋友

呢啲女真係好撚識玩好撚危險
而家諗返其實一早有跡象
Ig fb從來唔會post自己同異性既相
等你以為佢好撚pure
其實唔撚係 可能對個個都好似對我咁

一見到忽冷忽熱就知道佢一係就漁翁撒網
一係就搵你攝時間

咁有得屌你屌唔屌先

佢主動問我做緊咩
同打電話關心我
同同我有肢體接觸果陣
我真係覺得佢對我特別架
最起碼在場見到既人都係咁覺得

但原來事實唔係

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

唔係應該陪佢傾計咩
btw垃圾食m記